一場必需奶的選舉

初選後的參選人，係經過幾十萬人的評選，所以最後的人選，係大家共同的人選

呢次邊個出線，都絕對會奶

奶啊立場姐姐啦
反正佢真有奶
同埋幾Bulk下

可唔可以唔用奶呢個五毛專用字

條路自己揀，仆街唔好喊

正視聽啊
唔係奶唔係含
係尊重結果，同心合力，一致對外

奶就未必，只係遵守協定長遠而言有利合作。

我唔會奶，只會尊重初選結果

是鳩但 反正我九月無論咩人出戰 我都必定唔會益建制